[純討論]其實係咪真係有hall🐔

只係聽過唔知真定假 有冇巴打可以爆下

d 學生妹不知幾醒目
俾錢租hall就可以開檔一樓一
做同學仔 / 呀sir 生意都fat fat

都係聽聞，好奇想搞清楚
推/

冇,完。

有朋友叫過

推！

推

cu有既話下年要住宿

叫過

crystal hui

有螢光筆放房門口。好似係🤔

聽朋友講真係有

你_埋我個份

話好多

你話呢？唔係點解個個都爭住住hall

More

Poly好多

話冇你都唔信啦

你有冇住過
住緊莊員都話無/少

Polyu果d叫免費雞

hello moto

CU?

個個住hall既都話聽講有
但係就從來都係聽講

Crystal

你個名

未見過 但隔離房鬼仔晚晚仆嘢，全層都聽到

扑

團
購
幾
錢
？

簡簡單單，直接問

見過對面房個女仔帶唔同男仔返房
利申：冇幫襯過

你做先 搞旺個場 自自然然就多架啦

乜宿含係男女同層咩 恕我無知，因為我沒住過宿

我住果個hall有男女同層，廁所仲要係男女廁
勿相認

Hku住左4年hall都未見過

你個名
住m hall緊係無啦

圖呢

要主動D先得架
我成日起hall都除曬衫褲四圍走
耐唔耐就會有個女仔拍我肩頭 同我單眼

Hello 冇圖

有
當年人有人被捉到

聽聞有，只接exchange

hall雞冇見過 公廁就大把
利申 hku 男女hall

Sp就有
一條女幾個sp

會唔會係當咗你係hall鴨?

得m hall先可以有基佬

以前我D CHING既年代就真係有
POLY BBA都好似出名唔少
講緊2009 2010呢個PERIOD

再之後入U 自己真係冇聽過有
但知道有EXCHANGE既韓妹有做

唔係話房門口地下有支筆就係示意咩

梗係有
polyu 新hall大把支那雞
利申 叫過

個故最尾點

幾錢?? 其實近年我見D大陸來既女學生
唔少真係令過港女果班

有 不過要識人

有冇雞就真係唔知
但淨係講男女合宿 bu都有兩棟hall夾埋都45層喇
利申: 仲住緊 識過同女係房扑

令你老母 大學生都唔識字

唔係大學生啦已經
MASTER都讀完

去完外國中文係差左, SOR9

$300 1Q

咁平? 有冇介紹? 留TG 交流?

不過要戴dom 唔戴好撚危險
有個叫tristina超高汁 一路抽插一路比佢用對腳夾住你實一實
350 1Q

ching 又係poly?

tg 你有無username 不如me add you

我GRAD左架啦
入唔到HALL
但可以VISITOR 入架嘛應該

哇 ching你有料喎

咩有料?

求介紹
住緊舊hell

果啲bad

Poly睇黎係最正既hall life

no

舊hell食本地啦屌

有冇伏架
師弟唔好FAKE9我

一陣留TG比你
DEL左DOWN緊

借刀post 黎

佢係5毛，唔係大學生

咪撚俾5毛fake到

當識個朋友。第一次留

個個都話有屌過
圖呢 detail 呢

多人既 開個谷都得啦

鬥陣三寶

id

詳情見我會然名

有hall 咁有冇hall鴨

Cu?

食過bu lingu
但唔平

頂撚到你上水

好

今晩揾你

衰啲講句，食厭本地啦
想試下支那雞

有又點 你都唔會幫襯架啦

加埋我

ching ho ball

屌你地。唔係佢就咪撚加我問我野啦

！！！！

vvvvv

！！！！！

巴打係咪有介紹

唔知係咪定律
幾個hall雞都做過女僕cafe
Bu sop_ _ia

大學食女都要用錢

Details

推你老母
你搵我未呀

想問無讀大學可能點食
以前識左條女讀poly
不過住hall話咩門口看間唔會俾我入

City poly 最多

通常啲女出黎做，錢係其次，滿足性慾就係
利申:冇叫過，但知邊個做

有學生證登記就入得，係唔可以過夜（好似近幾年先係，同埋每個學生一個月得幾次機會Reg人入hall）

讀 poly ，我唔覺

唉 根本只係個女仔有絕症
男仔最後一次陪佢係去海洋公園
之後就無再見過佢
真人真事故
當年仲有張紙

大把唔使錢啦 尤其個樣好純果d

Diu我未睇完咖